人地周庭冇講過叫日本派自衛隊

原來日文報導唔係咁講，有人特登玩老屈

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

係呀、幸福實現黨係宗教政黨，
內容話習近平同周庭個守護靈講咗叫日本出自衛隊幫拖...

大佬，唔明點解佢兩個個守護靈會識講日文....
神神怪怪！